點睇連登仔日日將Yellow Nazi掛喺嘴邊

赤納粹Chinazi就提都唔提

日日屌鳩黃衛兵
屌鳩紅衛兵就不了

黃衛兵同紅衞兵有分別？

開post屌鳩同路人yellow nazi就冇問題
屌藍店就係五毛熱狗分化撚

紅衛兵搞鳩我地議員 點冇分別？

日日屌鳩同路人係咩心態

成班支那網軍想黃店standard無限降低
淺藍中立都想呃黃色經濟圈生意

中共屠殺香港人，美國會派兵支援

五毛狗扮同路人分化

真
有撚咁多yellow nazi咩
錢係我嘅 我想幫襯邊間咪邊間

成撚日打稻草人

屌黃納粹就大大力
屌赤納粹就冇撚左影

而家吹風要包容籃店呀...

之前講到中立撚係同路人、自己人
我已經眼都突埋

依家風向又升級左
淺藍唔屌得
藍店唔屌得
要等佢地慢慢變黃
屌親佢地就係黃納粹

打撚完稻草人未

叫藍納粹又得

你咪繼續屌lo睇吓到時點

唔屌赤納粹 反而大大力屌同路人

只有Chinazi赤納粹

連登仔真係養唔熟

Peter攞料之流只會成為另一個共產黨

見同路人好恰D就日屌夜屌

屌鳩人黃納粹個D
係咪第三個共產黨？

只有赤納粹

幾樣野，唔好拉埋一齊講
雞丁係深藍 所以要上去屌撚柒佢？ 成件事冇fc就屌左先，屈埋佢係kol100 , 啱？
黄店要幾黄先叫黄店，做得唔夠就係偽黄，要屌撚死佢 , 啱？
中立鋪明明唔諗住出聲，入面洗碗個呀姐屌左兩聲，跟住全線變做藍店，啱？唔可以剩係罷食，吹風要裝修佢，啱？
出得聲叫黄鋪，就有機會俾人俾食環搞，仲要睇埋俾班軍師審下夠唔夠黄
雞丁一個十二歲嘅細路，你想佢識乜野？批鬥佢好得閒？唔撚滿意咪unfollow囉
藍店呀姐講一句就要裝修，咁呢d咪叫批鬥，唔鍾意咪咪撚食囉

上連登唔撚用腦嘅結果
有人講黄納粹，佢都on撚9 嘅
最後一句peter攞料 分化之父屌撚完chinazi使唔使同你report?

咁你肯屌chinazi未

你中立？

幾時有鼓吹裝修藍店
筆嬲都係紅裝修喎清
你會唔會搞錯咗啲嘢

是撚但啦 連登仔係咁撚小氣咁撚垃圾嫁啦
對多就好似隻狗咁 對內就惡過黑警 打自己人最叻
個撚個都無腦 俾人拉風向都唔知 戇撚尻 場運動玩撚完啦 繼續做返港豬 不解釋

日日都總會有post係到批鬥黃色經濟圈

哩個真

推

大部分連登仔都唔會食藍店
咁你上連登點會見到有po屌藍店
又要叫人唔好食藍店又要人屌藍店唔好屌黃店係咪痴撚線

早排仲有人帶風向話食藍店係自由
哩D風向
用腦諗下就會覺得好有問題

唔係日日, 係呢幾日
上帝之手要做野冇辦法, 體諒下

黃衛兵同紅衞兵 都一樣
50步笑百步
點解唔可以2個都屌?

藍店呀姐講一句就要裝修?
邊單?
以我所知裝修都係中資，美心同福建幫

槍口對外呀唔該

琴日都見唔到呢隻字出現
今日就幾個post用呢個buzzword
以為自己上緊藍絲page

BTW咪撚再用
唔好比佢上search engine trend
只有支那先係nazi
#Chinazi

赤納粹 藍納粹

Push

咁你又叫咩衛兵呀
咪又係一樣係到50步笑百步

以我所知紅磡有間中原係

自己search下，係有post吹紅藍店全部裝修，推人出去
有間榮式分店係綠色，咁當然都係當藍店

笑撚左 唔係連衛兵係咪都屌柒人 啲人會屌返yellow nazi轉頭？搞清楚因果啦仲有屌柒yellow nazi唔代表唔屌chinnazi 唔洗再spin去咩「赤納粹冇人屌，黃納粹就落力屌」，「黃納粹根本唔存在」兒登仔真係兒登 仔難成大器

非黑即白 非黃即藍一樣

佢地世界無並存呢樣野

赤納粹同黃納粹點解唔可以共存

赤納粹講左幾個月 出哂旗出哂國際文宣 就好似當人地無講過咁

只會講chinazi

只有哩兩個
乜柒黃納粹收皮啦

收皮啦p牌仔

拉

樓主美国狗

因為支那長屌長有

黃衛兵唔屌走左先只會另愈來愈多人唔想理場運動

Sor 但黃衛兵真係冇問題咩 依加越來越將黃嘅指標提高 其實有冇諗過會令到同路人越屌越少 無心引戰

黃過你棟屎

P牌有罪咩

又鬥黃
你自己係咪黃衛兵？